突發!深圳向西村梅花優閒會所正式宣布向美國消費者徵收500%服務費用

多多都俾

真家假
轉場去旺角

呢間嘢高危

收夠50000%吖嘛

梅花以前搞絲襪服務紅過一次，
之後就俾人拉人封舖。
依家仲搞依啲gimmick野
搏咩
做雞都有愛國的？

Detail

旺角唔係執咗咩？